"HALLO MONACO" OUT NOW !
Amazon Fanbox :
http://amzn.to/19owKa5 (T-Shirt in L)
http://amzn.to/19owKXQ (T-Shirt in M)

Musicload [4,99  bis Sonntag] :
http://tinyurl.com/musicloadhallomonaco

Standard Version [12,99 ] :
http://amzn.to/18c64tM

iTunes Version :
http://tinyurl.com/monacoitunes

Exlibris Version :
http://tinyurl.com/exlibrishallomonaco

Cede Version :
http://tinyurl.com/cedehallomonaco

VIDEO "Hater/Erzhl ma" :
http://www.youtube.com/watch?v=Z66IkqQvR90

VIDEO "Rohdiamant" :
http://www.youtube.com/watch?v=0U4CXd5s6HU

VIDEO "Champagner fr alle" :
http://youtu.be/I09CHFiA4Y4

VIDEO "Mein Film" :
http://www.youtube.com/watch?v=BlBQvt_EUpc

VIDEOSNIPPET:
http://www.youtube.com/watch?v=57IEV9aWs54

Die limitierte Amazon Premium Fan Box enthlt:
- 2x CD + 4 Bonussongs + Instrumentals
- T-Shirt Gre M / L
- signierte Autogramm(post)karte
- Poster

iTunes Deluxe Version mit:
- inkl. 4 Bonus-Songs
- Instrumentals
- 3 Musik-Videos
- vor Release fr 8,99 statt 10,99

Interpreten: Capo ft. Haftbefehl
Titel: Erzhl ma / Hater
Mix & Master: Lex Barkey
Produzenten: Bounce Brothas / Bazzazian
Label: Hitmonks

Video Produktion: 1take -- Film- & Medienproduktion 
Regie: Adal Giorgis 
1. Kamera: Kevin Stemberger 
2. Kamera: Fatih Gkce 
Ausfhrender Produzent: Thomas Joseph 
Set Assistenten: Dawit Debesay, Tom Kamerasohn 
Editing: Erhan Dogan (Erzhl Ma') & Adal Giorgis (Hater) 
Drohnen Aufnahmen: FS Aviation

Fan werden:
Capo | Facebook: https://www.facebook.com/capooffiziell
Capo | Twitter : http://twitter.com/CapoOffiziell
Capo | Instagram : http://instagram.com/capoofficial
Capo TV : http://www.youtube.com/CapoTV